{"translation-revision-date":"2023-11-09 17:19+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"inc\/metabox\/extend-metabox\/build\/index.js","domain":"astra","locale_data":{"astra":{"":{"domain":"astra","lang":"es_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Advanced Settings":["Configuraci\u00f3n Avanzada"],"Attachment":["Adjunto"],"Auto":["Auto"],"Background":["Fondo"],"Center Bottom":["Centro De La Parte Inferior"],"Center Center":["Centro De Centro De"],"Center Top":["El Centro De La Parte Superior"],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"Clear":["Claro"],"Color":["Color"],"Contain":["Contienen"],"Container":["Contenedor"],"Container Layout":["Dise\u00f1o del contenedor"],"Container Style":["Estilo del contenedor"],"Container style will apply only when layout is set to either normal or narrow.":["El estilo de contenedor s\u00f3lo se aplicar\u00e1 cuando la disposici\u00f3n sea normal o estrecha."],"Cover":["Cubierta"],"Disable Elements":["Deshabilitar Elementos"],"Fixed":["Fijo"],"Gradient":["Gradiente"],"Header Rows":["Las Filas De Encabezado"],"here.":["aqu\u00ed."],"If you would like to apply custom header for this page, select the one from the list above. Page headers can be created and customized from ":["Si desea personalizar la cabecera de esta p\u00e1gina, seleccione una de la lista de arriba. Los encabezamientos de las p\u00e1ginas pueden ser creadas y personalizadas "],"Image":["Imagen"],"Image Overlay":["Superposici\u00f3n De Imagen"],"Left Bottom":["De La Parte Inferior Izquierda"],"Left Center":["A La Izquierda Del Centro"],"Left Top":["La Parte Superior Izquierda"],"Make sure to update your post for changes to take effect.":["Aseg\u00farese de actualizar el post para que los cambios surtan efecto."],"No Repeat":["No Repetir"],"None":["Ninguno"],"Remove Image":["Eliminar Imagen"],"Repeat":["Repita"],"Repeat All":["Repita Todos"],"Repeat Horizontally":["Repita Horizontalmente"],"Repeat Vertically":["Repita Verticalmente"],"Replace image":["Reemplazar la imagen"],"Reset":["Reset"],"Return To Post":["Volver Al Post"],"Right Bottom":["La Parte Inferior Derecha"],"Right Center":["A La Derecha Del Centro De"],"Right Top":["A La Derecha Arriba"],"Scroll":["Despl\u00e1zate"],"Select Background Image":["Seleccione La Imagen De Fondo"],"Sidebar":["Barra lateral"],"Sidebar Layout":["Dise\u00f1o de barra lateral"],"Sidebar Style":["Estilo de la barra lateral"],"Sidebar will only apply when container layout is set to normal.":["La barra lateral s\u00f3lo se aplicar\u00e1 cuando la disposici\u00f3n del contenedor sea normal."],"Size":["Tama\u00f1o"],"Unlock your full design potential and build a website to be proud of with Astra Pro.":["Desbloquear su completo potencial de dise\u00f1o y construir un sitio web para estar orgullosos de con Astra Pro."],"Upgrade Now":["Actualiza ahora"]}}}